#
 
อัพเดตไดรเวอร์
แก้
ปัญหา
Surface
 
Pro
 
Book
 
Intel
 
HD
 
graphics
 
scaling
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
อินเทล
อินเทล
แอป
ปล่อย
อัพเดตไดรเวอร์
รุ่น
ปล่อย
ไดรเวอร์
รุ่น
เดือน
มิถุนายน
เพิ่ง
รับรอง
ไดรเวอร์
สำหรับ
อุปกรณ์
ดังกล่าว
เผย
ไดรเวอร์
แก้
บั๊ก
จำนวน
ประมวลผล
เกม
บั๊ก
ยาวนาน
รายงาน
บน
เว็บ
บริษัท
ปัญหา
บน
ข้อสังเกต
เนื่องด้วย
ไดรเวอร์
รองรับ
ซีพียู
เจน
เนอเรชั่น
สี่
ห้า
หก
โอกาส
อุปกรณ์
รุ่น
เก่า
อัพเดตไดรเวอร์
อนาคต
ที่มา
Intel
 
HD
 
graphics
 
Surface
 
Pro
 
Surface
 
Book
 
Surface
 
Support
 
Community
 
scaling
 
Windows
 
Windows
 
Central
 
Intel
 
Core
 
Surface
 
Windows
 
Central
 
